[代Post] 朋友喺匈牙利起左反送中連儂牆

佢希望身在海外既朋友接力，一齊傳達反佔中訊息俾世界所有人知!

偏球開花

推呀之前戇鳩打錯字呀

推，希望海外既香港人可以傳比多D人知

推

召喚外國巴絲

朋友話一個鐘已經俾蝗搞亂檔。。。

呢個位起支持
早兩個月去完

D蝗真係好on9

btw樓主朋友好有心

五大訴求，缺一不可
撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

好多人睇同寫野 有冇人識睇

多謝巴打

佢係絲黎

上面尾四幅圖左邊個張memo 我好奇用google translate咗

你去過迷宮嗎？ 不，ibuah，你不知道你錯過了什麼

Push

會唔會可以印啲英文文宣
宣傳下黑警嘅作為

樓主，我朋友都住係奧地利，佢想聯絡你朋友，可唔可以叫你朋友IG dm 我朋友

匈牙利先岩

Hello 我就係樓上話都係住匈牙利個女仔呀！我同另外幾個香港朋友想一齊去支持下，介唔介意叫你朋友係IG contact我？

樓主，我有個朋友嫁左去匈牙利，佢想聯絡你朋友，可唔可以叫你朋友IG dm 我朋友
佢老公當地人或者可以幫忙做下翻譯